炒飯一定要隔夜飯?師父佢唔係咁講喎!

炒到好乾身...一定好好食!

邊個負皮...人地用晒繁體字都負皮?

水份少既飯

好鐘意睇星星教煮野
雖然有時唔係好頂得順佢D口吻同埋剪片方式

大佬呀...一個人外行係咁上下啦...
最重要係人地係無私分享行內秘技...好多茶記一味只識賺人錢...功夫就落唔足,我覺得佢都深明呢樣嘢先肯拍片教識大家茶記食物以前應該有咩質素囉...佢仲要好多片俾大陸狗抄足响大陸流傳但一蚊都收唔到...但都肯不斷拍片...雖然佢啲一嘢係功夫多左啲....但佢啲片無乜後期制作都知係真材實料囉...
唔似得師奶煮餸果個一味省功夫又扮嘢...成日以為多人訂閱好巴閉...不過師奶係好易呃....係咁講吓點樣對家人好呀...大大隻字話點樣點樣有益就得!